拉攏警察

有無可能？

拉攏到佢地 場運動即刻贏

利申：非分化或純大愛，真心想運動成功，多角度思考

推

推 冷靜思考

我地又唔識狗話 又冇傳心師 點拉攏?
拉攏南亞佬仲易喇

要大家集思廣益

拉攏到 即刻有軍力 抵抗真正敵人

冇 人同狗溝通唔到

不如拉攏解放軍

狗隻冇腦 唔識思考 以為自己大撚晒

有咩橋
其實都有人說服咗兩個月

我覺得而家係全香港比中共玩緊 警察變狗 示威者變暴徒 真正敵人 點解咩事都無?

日日都有d咁既傻鳩post
你而家自己一個行落去深水埗拉瓏佢地囉

拉攏家屬先

五年前都仲有可能
有少少良知既都辭左職
佔中後入得去既都淨係睇錢
佢地唔當差仲做得d咩？

係難 但未必無可能 同到佢地connect 的話 真係即贏

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

我都做傻 但你要明白拉攏到個好處幾咁大
佢地係為咩? 為錢? 為自認為既正義?

多角度思考 集思廣益

你咪去拉瓏囉傻鳩
掘到石油好處夠多
掘撚到先得ga

無可能
佢地根本洗濕左個頭
只可以打到底
打到我地怕，縮
佢唔咁做，就到佢比人清算
依家根本收唔到科
一係佢出真槍，一係佢有人死
我地都停唔到示威
一停，佢休息夠就開始清算我地
完唔到...

好呀

如果雙方都能夠停落黎 互相唔清算 團結對付港共就好啦
不過我明白 理想歸理想 是難左d